攝影backpack 分享

一直都想買個backpack 去旅行用，有望過下peak design everyday backpack, 但小弟真係接受唔到個樣，同剩係裝到相機鏡頭，所以不了

機緣巧合之下見到kickstarter 入面有個叫Wandrd ge brand 出左個幾靚仔ge backpack 幾多符合我ge 要求，價錢又合理就back 左

影片介紹

連運費discount code 成個photography package送到香港$2000左右，大概等2星期

用一排再分享包膠

靚呢樣野真係見仁見智
Rolltop就反智多餘得黎有浸柒味

rolltop可以extend 多ard 10L空間放野

用緊Manfrotto PL-3n1-35
質素滿分，設計好，頂層有一格可放雜物
唯獨fully loaded真係好撚重

其實佢上面捲埋個舊係有咩用

同巴打同款

我想問下巴打買果陣
個腳架位有無條帶畀埋你？
我得個腳架袋無帶

咩袋fully load 都好撚重

冇腰帶嘅話唔好格硬fully load

巴打識野
我都用緊

有無買條step??

唔明

估唔到有連登仔都用緊好撚正同你一樣色
呢個 project係我遇過最有交帶同最準時

我都用緊

留名

個袋太多機關要研究下點用

我諗係買既step
我都想知

用緊in case DSLR pro back

平靚正

Mindshift

我都拎咗貨
但有啲嘢想問下巴打

你個laptop sleeve係咪trifold?
事關我收到果隻係咁

Send哂email去問, 佢就話有可能send咗隻31L version畀我, 問我想keep定換, 又話check返system仲有郵件send緊去我屋企

最吊詭係我拆packing果陣隻背囊吊住果塊牌係寫21
我都唔知佢想點

我果個係trifold

有呀 巴打可能要問返間舖
或者自己DIY

岩岩係us Amazon買左 manfrotto PL~3n1-25 $149 usd

用梗PD EVERYDAY PACKBACK

呢個唔錯喎，用緊national geographic Small Rucksack ，但麻麻地

我果個就同你一樣
應該係改左個design

官網落單

我真係想知發生咩事
改唔緊要, 佢而家呢個樣都仲裝到我部13" MBPR
但佢喺官網提都唔提, email又講到1999咁

撇開呢樣柒嘢唔講
個袋係幾唔錯嘅

我都係trifold 喎
之前仲sd email話佢地啲貨有幾條accessory straps有問題，會sd過曬俾我地
利申：用緊藍色

btw, 依個袋用左兩個月，真係冇咩可能俾人偷到野，又難開又收得入

passport 個位冇可能偷到野

冇收過呢個email
啲accessory strap個扣有啲難開
我果兩條係2.0

講多句
老老豆豆我第一下拎個袋上手個感覺係覺得有少少廉價

原來係camera sling, 因為我係買photography bundle, 所以有乜都唔記得

冇買bundle, 淨係加咗camera cube同accessory strap
Camera sling, waist strap同rainfly對我嚟講冇用

但係你咁加應該係貴喎買bundle喎

有無人會買樓主果個
因為我唔記得買埋入邊個相機內袋
如果有人買既我想搭單買番個內袋，可以夾番運費

有冇詳細少少嘅圖介紹下個袋
同埋個袋好唔好咩 咩左上身會唔會話好大個或者好重咁?
利申矮撚但有興趣買

唔係
平啲

上官網睇啦

最新消息
WANDRD問都冇問就話會send個21L嚟
但得個袋, 個camera cube會唔會唔啱擺㗎?

多個袋用？

入手Peak design Everyday Backpack 30L 一個月，超滿意，容易開+巨大容量+個look算好睇+設計真系好貼心，日日用。

我會ship返舊果個畀佢嘅
佢話會send張prepaid label嚟

尋日行星際入左喝款 mantrotto windsor

有款 有內膽 間格唔錯
一機三機都應該無問題

sorry lor 大佬

係幾好用，其他都同意
但容量我覺得完全唔夠
可能個間隔令空間分類得黎無咁見洗

我用20L擺到A7ii +三鏡+mavic pro+兩電+MacBook pro 15"+腳架+水樽加多件褸
其實夠晒啦，一來好少會拎晒咁多野
擺得落都頂唔到咁重
個袋嘅理念係用盡內竉空間，每一格都可大可細方便擺唔同野

呢個袋都有興趣，等緊discount

我用20L 都覺得too heavy to sling

用咗差唔多四個月 好正
嗰陣kickstarter back個photography bundle $1700 多少少連運費

巴打用落個袋襟唔襟?
感覺個袋面有d易花/易殘

20l 裝滿已經好重
仲有放得太滿好難拎腳架
好彩無買30
大左一定會再放多d野
不過好智障既野係佢自己出個袋都無諗返佢自己既product
佢條揹帶好難鎖個capture pro

true, messenger個扣位方便好多

好好用

好㩒用呀 我唔係影相都差唔多日日揹住呢個袋 但都無乜殘嘅跡象 但係近睇都會有少少刮花咗 因為個袋都幾大 成日都唔小心磨牆

隻新嘅21已經on the way
但我覺得其實喺手果隻係21L, 粗略度下dimension都似係21L

真係搞鳩笑

我十五十六緊邊個size
驚30l太大唔好睇又驚20l太細
各位巴打幾高買左咩size呀？
可唔可以影張相黎參考下

prvke 依家好想買但係已經無得back好貴
想問有無除左PD之外，外表OK又好用既相機背囊

dcfever畀漏我

175cm 20L
孭到直既大概落到腰位再低d

最新消息
今日收到佢寄過隻21嚟
結果個laptop sleeve仍然唔係trifold, 係新design
WANDRD, 一打唔洗找

想屌返個peak design 既backpack tim

Capture pro 真係好難扣落去 轉用長bolt 可能要

佢個CS仲話會send prepaid UPS label畀我ship返隻舊袋畀佢
到而家都仲未有聲氣
我今次唔主動email佢, 睇佢會唔會冇咗件事

有冇巴打用過Manfrotto Off road Hiker 30L
設計幾好 又唔太貴 係個樣我嫌好啲似小朋友袋咁

我想買個21，但依家買要五月尾先ship

Peak Design上次個拉鏈位有問題
我同CS講
個新袋當日就寄出左
新袋到左，我都未比返舊袋佢哋...